我要戒丁！！！！

因為獲得快感實在太容易 只喺開套av就搞掂 久而久之 失去咗對其他事物既興趣 好多野都變得無動力去做！唔想出街 唔想約人 唔想做運動
結果就導致長時間留係屋企 一悶時就想打J 見到靚女又剩喺諗住點J佢 專注力方面都變得差左！
咁一J完果刻就會攰好想瞓覺喇 跟住瞓左覺之後 又導致夜晚瞓唔著！
休息一唔定時 身體就跟住差左 一個惡性循環
所以我由今日起要決定戒J 但J齡太長 要戒都要一步一步來 所以決定戒5日先！

利申:由小一已經識打J 打到而家25歲 普遍一日一J

每日都會做記錄 利申ay1

Day1

day3
一齊戒

仲以為自己開post
一齊戒

巴打已經去到day3咁西厲 我對上一次day3已經成年前

跟
day 1

戒咗5日了 一起努力吧

利申:星期一辦咗告解 所以唔敢再打 有咗毅力

巴打一年班就打!? 咁你啲頭髮點?

一齊戒甩佢

做到巴打你咁就好 我既目標都係5日！不過想問下咩係告解？即係同啲神父傾偈？

係呀 小一就識打 細細個唔知咁多野 只係chok條J仔又覺得幾舒服咁 但唔會有野射到出來
我頭髮方面無咩話甩 又無咩白髮 我覺得頭髮就遺傳因素居多！唔太關打J事

同神父講自己犯咩錯 之後佢就幫我除去罪過 辦完告解之後仲叫我幫中國地下教會祈禱 我而家先醒返起

我都覺得係 我係6年班升中一嗰個暑假無師自通

有料

反話嚟?

跟 day 0

珍心Gchi

個神父係咪假架？叫你幫中國地下教會 笑死我咩

加油
利申 day9

打J呢家野應該全部都係無師自通 但第一次係咩原因驅使你用隻手係咁chok條J chok到射呢？係咪開始接觸av呀？

加油呀巴打

no 我係喺床上打 幻想莊女同學裙底

已經Day9咁西厲 想問巴打你之前打J既頻密度如何？點撐到咁耐 我目標5日 但如果keep到都想keep耐啲 睇自己戒到幾耐

真㗎 呃你做乜 我諗係講緊早排梵蒂岡唔會插手中共干預中國教會嘅事件

屌 一搭地鐵就有好多誘惑

以前3日一丁，我會用罰錢既制度去戒
e.g 破戒就放5~600蚊入錢箱 ，即係呢個月買自己野既錢就少左

咁多位入來一齊戒J既巴打 要記住係我地控制條J 唔好掉返轉比條J控制我地 如果連打個J都控制唔到 你一世人就只會一事無成 係垃圾 係地底泥 我要戒J

睇完之後打咗個冷震 講得好

好多時現實一見到啲短裙 黑絲妹就忍唔住返屋企搵啲類似既av打J 真係要諗啲方法解決先得！香港誘惑太多

仲未有人post 圖

丁埋今次先啦，有新女呀！

3日一丁都唔差架喇 好過我日日丁！
罰錢呢個方法都唔錯！但個錢箱啲錢 你自己可唔可以攞得番出來？如果可以 又會唔會覺得還定都攞得番出來 破一兩次都無所謂咁

仆街 我都驚！次次戒丁post都有J圖 啲人正仆街仔來 我都係想好好戒個丁遮

你呀 正垃圾呀 無用架喇！連戒個丁都控制唔到 你同啲肥婆話減肥有咩分別呀 明日復明日 正垃圾！你J左就咪再同我講野

會攞返出黎就無意思㗎啦

加入，之前次次都兩三日就丁翻

儲埋啲＄可以用黎買飛機杯，升呢打丁

Day 0 跟機

睇完你講啲野 我係度諗如果破戒就比多500蚊家用 一來比左一定攞唔返 二來又可以做下孝子 好似又唔錯

巴打今次既目標有無話幾多日？

巴打咪亂屈人 話時話你有無破戒 破左唔比你入呢個post

加油喇巴打！可唔可以講下一直以來打J既頻密度同目標諗住戒幾多日？

咁耐都無J 圖嘅？

用念力打丁計唔計？同條女扑野又計唔計？

你走喇 呢度唔岩你呀

同條女扑就算喇！起碼都要出力 雙方又要有交流 可以促進加深彼此關係！但打丁就唔係 只有一時快感 跟住伴隨既只有空虛寂莫同我所講既壞處 係百害已無一利 所以唔得 念力都盡量唔好喇！

收到，咁我用念力幫你打丁啦

留名睇變av post

樓主你幾高啊？我想做個打丁是否影響身高普遍調查

加油
Day58留名

加油 樓主

我就忍唔到啦

同我收埋你既念力

高度應該無影響 有182！覺得呢方面都係遺傳居多

Day58
都係想問巴打之前打J頻密程度如何？有咩令你戒到咁耐？想係戒J方面攞多啲心得

DLLM 走喇 就估到有你呢啲人 好彩無set到自動顯示圖片！
奉勸巴打 為人為己 唔好做啲損人不利己既事

巴打都係去返成人台 J圖Post會好啲！

Day2

我屌 小一開始一日丁一次都可以有182
冇打丁仲唔變巨人

加油呀 巴打！要keep住

我諗打得多丁對呢方面真係無關係！
我老豆又係差唔多高 我遺傳左佢遮！

以前都係一日一J
感覺上戒左好似精神左，所以繼續戒落去

支持
Day1

支持
Day 1 輪迴

琴日兩次 今日開始戒

我都希望做到巴打你咁 但唔set目標咁高先 對我來講 5日已經好難 準備5日後再來個檢討！

我就180cm 唔關打j事 關夠唔夠營養事基本上

多謝巴打 一齊加油

多謝巴打 希望你今次唔洗輪迴喇！打J真係好傷架

打完眼訓咁你夜晚打咪得囉

我之前都試過一日兩次 但打完個人好似無哂心機咁 做咩都提唔起勁！真係可一不可再喇 比心機戒甩佢喇巴打

營養唔夠我覺得都係會好瘦 但高度應該唔太影響 好似平時街到見到有啲好高 但皮包骨咁樣！

打巴... 人非草木 談何容易 花花世界太美 igfb大波巨乳引誘無處不在

你錯啦 我身邊啲高嘅人通常小六到初中都係死肥仔 之後扯高哂or刻意減肥咋

我以前因為某啲運動比賽介左丁三個月
今次先介一個月

但我呢啲打開J既人 係唔會控制到剩係夜晚先想打 一見到屋企無人而又咁岩諗起 或者睇到啲岩心水既J圖 就會即刻上av網搵相關既片來J 意志力係比較薄弱 所以戒J先係治本既方法！
同埋我都試過J完即刻瞓 但果晚好似會好醒瞓咁 不過兩者唔知有無關係！

唉 我都明！我而家都嘗試緊 J齡越長越難戒 好似戒煙咁！但拖得越耐只會越難 唔洗一步登天 訂個簡單啲既目標比自己先 一步一步來！我都係戒最小5日當成功

呢方面真係唔太清楚 成日都以為9成DNA影響 1成後天因素 要跟巴打學野

1日內打7次，戒丁一星期！

三個月
我出世到而家 最長最長都係戒左8日！果次外展訓練營 仲要冬天 一來日日凍到鳩縮 二來日日行山行到仆街 三來全男班無女 8日可以完全無丁意

痴閪線

中伏 得一張J圖

1日內丁365次，戒丁1年亦得

因為我由初一開始打J 啊哥米72，我得164.5 懷疑緊係咪同一個老母生

兩個鐘前我為左同樓主同步戒，我重刷左一次 Btw Day0 now!

DAY 0
日日新開始

巴打再搞事 我就要報警了

可能你同你呀哥遺傳呀媽同呀爸既DNA比例方面都有唔同掛！
再唔係你問下你呀哥幾時開始打J 可能仲早過你都未定

day 0
決定每星期1丁
上次丁之前戒左8日
平時平均隔日1丁

多謝支持 今次要一齊Keep住道氣

就由今日開始喇 越拖得耐越難戒呀 巴打！

巴打同我諗法一樣 適量打J都有佢既好處 我目標都希望做到每星期一丁！之前日日丁真係唔掂 好多時都係為丁而丁

戒丁心得
但有淫念時
心入面講一句野 或者真係講出黎
提醒自己 堅持
例如 : 去去淫念走！
要令自己變聖人

都岩 戒J最驚就係淫念起果下 一定要搵啲方法解決！
巴打你個名

我打故我在

ching係笛卡兒啲fd嚟㗎喎

放工一返到屋企 見到無人 天氣又凍凍地就想冷手打個熱飛機！
但諗起一破戒就要比多500蚊家用就不了 頭一兩日最難捱 要頂住

我一定要頂到day5

Day 1

中一開始幾乎每日一丁到23歲足足十年
上年戒過5個月

之後破戒咗每日一丁到依家
今次一戒應該冇限期
好想搵返小學時天真既自己

我會日日都報到 希望同ching一齊努力

巴打比心機呀 今次起碼要過5個月 做人就係要不斷咁進步！
見到你個名都知你決心大

不Gay巴一齊加油 戒丁路途有伙伴多麼好！

今日day2 可能心理作用 感覺個腸胃好咗啲 之前好易有打鼓聲同肚痛！會keep住戒丁同時留意身理同心理轉變

Day3丁咗

巴打一開頭戒 意志會比較薄弱 香港太多誘惑 可以試下訂啲規矩比自己呀 如果破左戒就點點點 然後嚴格遵守規則就可以！
我就跟上面有位巴打用罰錢方式 如果破左戒就比多500蚊家用！琴日一諗起 就忍得住唔丁

我跟！

day3跟機 最好戒既同時要早瞓同做gym

好呀 巴打day幾呀？

都岩 我之前都有做開Gym 但近兩個月天氣一凍就停左 唉 而家主力戒J先！
不過操腳會越操越想打J 巴打覺唔覺？

其實我操上身定下身都會想打丁
同時我又好享受呢種感覺
btw天氣凍做運動先會暖 我呢排沖緊凍水涼

挑戰樓主！！！！！！

我Day0

Day0

My AV super真係好引人犯罪，一定要blacklist

仲有thisAV, youporn等等都要

嘩 凍水涼咁堅！希望我戒完丁可以做到

來喇！我都係Day2 Come on

其實戒唔戒都做到 沖沖吓就暖㗎啦

睇來你有獨特既戒J方法
不過我同巴打你掉轉 之前係會不斷J啲追緊既女

我係見到啲人話有好多好處我先開始試

加油喇巴打！！

同意呀 琴日都忍唔住開左avgle 好彩望兩望搵唔琴岩心水熄左！唔係差啲day1就收皮

我可以keep 住Day0, 樓主可唔可以keep 主Day2 先

樓豬，會唔會谷到夢遺射到床都濕哂

巴打我都係咁
一齊戒

點解我同你徵狀都一樣

戒丁一開始夜晚好難瞓得著

Day6 by 不gay嘅藝術家

上原亞衣、鈴木春心 、波多野、水野朝陽、橋本有菜......

一見到啲女個樣，已經幻想緊幫緊我含

岩岩幾乎打翻，好彩忽然醒起要出街食飯
懸崖勒馬

你咁樣贏我無用架 巴打比心機突破Day0喇！
萬事起頭難 記住係你控制條J呀 唔好比條J控制返你

無咁易既 我目標都係戒5日先遮！應該唔會谷到夢遺掛
不過講起夢遺自中一起都無試過 都想再試下

好 難得志同道合 一齊戒甩佢

我1個月打2次J call 2次G

隔星期咁

即係戒J真係會有改善架！一齊Keep住睇下最後會點

好

萬事起頭難 就同戒煙癮咁！但只要捱得過呢刻 我深信大家都可以變成更好既自己！

不gay巴咁快day6 希望我都做到！

五月兄 你第幾日

無用架無用架 我一定會堅持到

巴打咁好彩 不過控制自己既意志真係好難！任何時候都好似同條J角力中

咁其實又唔會太傷 我目標都係1星期1次！
不過奉勸巴打盡量唔好叫雞喇 就算叫都要小心啲 做足安全措施 唔好搞到有性病呀

暫時Day2
過多12hrs就day3

呢度戒丁嘅氣氛幾好，咁耐都無丁圖

收到！

但係好似話太耐唔打，機能會弱
樓主會唔會諗下戒一星期，打一次，
之後戒兩星期，打一次，
如此類推
Btw成日唔明啲男優點解可以越打越勁

認真mode

戒丁歴：
2017年都斷斷續續咁戒，試過最長3個月，有啲就1個月，有時1星期。
戒嘅原因同樓主講啲嘢一樣，同埋甩多咗頭髮（好明顯係打丁有關）
一斷戒咗果下真係洩氣，之後會連丁幾日，甚至1日幾丁。
戒嘅其間試過2次夢遺，射量都算多、夢見都係同啲女搞嘢，一射就夢醒。

試過睇蕭別離啲文，但都無乜用。
要靠自己意志，少接觸鹹網，鹹相，唔好follow 某啲ig. Delete 曬HDD 嘅AV.
早瞓係有效，但唔眼瞓咁點？
前排狂打pubg, 令自己沉醉係打機，打到眼瞓就即去瞓。

再戒返嘅原因：因為嚟緊跑渣馬，呢個係初馬，決心做個好成積！

事原係11月17號嘅中午，見無人係屋企。。。就打咗個丁，之覺得仲係好悶就落街跑步，發覺個人真係腳步浮浮，完全無力，連平時好易跑嘅時間都做唔到，跑咗15分鐘就頹住返屋企。。。

只可以講人人體質唔同
我都想越打越勁

橋本有菜 跟本成個人都咁正，有様有長腿，好想奶佢對腳🦶

你老母叫你條弱智仔收皮啊

你老味俾狗吊呀！

收撚皮啦你老母on99

你老母你老豆正臭撚

Day 2

我都要

淫念起時
同自己講 打丁有撚用咩 色即是空
多d 鞭策自己好重要

無淫念的時候
同自己講 人精神左 自信又靚仔左
多d 讚賞自己戒丁呢個行為

維持良好討論氣氛 你我有責！

我都明呀 其實適量打丁 我自己立場都係健康既！只係好多人包括我自己 經常控制唔到 搞到出現左我所講既問題 長時間都用條丁諗野！
但點叫適量 我諗個個都唔同 有啲人可以一日一次 有啲人幾日一次 有啲人一個月一次 每個人身體質素唔同 結論係只要打得來無我所講既問題出現 其實都可以接受！
你講既av男優無論精力定體力方面都強過我地 人地全職扑野 好多都要操Gym 同不斷食大量加強性能力既食物 如果你都做到 你都可以一日幾丁！
另外我自己暫定目標係做到一星期一J！

多謝呢位巴打分享自己既經歷！
我都覺得戒丁最重要最重要係意志力 係香港地始終誘惑太多 就算戒得到上av網 平時上網都好易睇到J圖 出街又短裙黑絲咁 會令你聯想起想打J 一定要搵到自己既方法去分散呢方面既野 唔係既話好難成功！
祝巴打戒J成功 跑渣馬會做到好成績！

巴打加油！齊齊戒丁喇

多謝巴打分享意念增強法！一開頭戒丁 意志力真係好重要

今日我自己就day3了 腸胃都同琴日一樣 舒服左無左打鼓聲！個人係感覺精神左 無咁易眼訓咁易攰！
對上一次day3已經成年前 呢刻真係好感動！

進入day3

兩位巴打冷靜啲！唔好咁燥！
不gay巴多謝你咁撐場先！但誘惑呢家野周圍都有 掉轉角度 你當甜巴係呢個post既考驗者 如果睇到一兩張J圖或者聽到一兩句邊個邊個好正就忍唔到 其實長遠都係戒唔到 要學識忍耐！
另外甜巴你都唔好再咁喇 乖喇！

恭喜戒丁巴 同步左 一齊努力！

多謝巴打，互勉

呢次我都幾有信心可以到比賽當日都唔丁

係有呢一種強大嘅原因去推動我唔去打丁，因為打丁就腳軟，就跑得慢。

之前戒打嘅原因係甩頭髮，但覺得甩咪甩，最多skin head , 所以又斷戒。咁就輪迴係戒完又斷，斷咗再戒但又斷過。

加油啦！

心理質素好重要，如果搵到啲更實在嘅例子會更加有動力

好快Day 5

day4報到

今日day3了，最容易走火就係頭7日，大家要堅持

Btw戒丁最簡單既方法就係唔好留係屋企，出多啲街，遠離電腦
過往經驗係戒左7日身體會有變化，例如精神左，皮膚好左

聽講有人要戒丁

block9咗佢啦我已經

樓豬 我已經7day啦

可能樓豬破咗戒

day 5

day0 屌

Day 4

day8

進入Day 5

新年快樂各位戰友

點啊樓主

day 0

樓主，你呢排點啊

唉 就到day4時破左戒 唔想做人了

乜你咁架！

有慾望既時候，試吓睜大隻眼好惡咁同自己講：No!

睇吓得唔得

利申：戒丁依幾日不停有春夢 以前打丁以少發依啲夢

又去返day1

喂渣架 再接再厲啦

垃圾
仲話一星期一丁

day9

唔緊要啦 一齊勉勵
btw 睇咗啲咩嚟

進入day6

Day 7